{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025843",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438667936/incheon-aloha-hotel-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698997330590&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007502&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316271578&selectedRatePlan=385730049&expediaPropertyId=76177123&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 알로하 호텔"
    },
    "text": "仁川アロハホテル (인천 알로하 호텔)\n仁川アロハホテルは、リラックスして心地よい宿泊を楽しむことができます。 ここでは無料WiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。 このホテルは周辺の公共交通機関を便利に利用できる位置にあります。 芸術会館駅までは徒歩約9分の距離で、Seokcheon Sageori Stationも徒歩約11分の距離に位置しています。 , ホテルサイズ : 49室の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川アロハホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "仁川アロハホテルの客室数は49室です。"
        },
        {
            "question": "仁川アロハホテルのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "仁川アロハホテルのチェックイン開始時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "仁川アロハホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "仁川アロハホテルのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "仁川アロハホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "仁川アロハホテルの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "仁川アロハホテルで利用できる公共交通機関はありますか？",
            "answer": "はい、仁川アロハホテルは周辺の公共交通機関を利用することができます。芸術会館駅までは徒歩約9分の距離にあり、Seokcheon Sageori Stationも徒歩約11分の距離です。"
        },
        {
            "question": "仁川アロハホテルで利用できる駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、仁川アロハホテルでは無料のセルフ駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "仁川アロハホテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、仁川アロハホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "仁川アロハホテルで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "はい、仁川アロハホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "仁川アロハホテルの付帯費用にはどのような支払い方法がありますか？",
            "answer": "仁川アロハホテルでは、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金を利用して付帯費用を支払うことができます。また、政府発行の身分証明書の写真が貼られたものも必要です。"
        },
        {
            "question": "仁川アロハホテルの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "仁川アロハホテルの特別チェックインについては、宿泊施設に事前に連絡してチェックイン情報を確認する必要があります。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡し、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "仁川アロハホテルで喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "はい、仁川アロハホテルには指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 607
    }
}